【0709 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

見證歷史

hi

LM

有陳姑娘 起馬5點先派彩

中位數暫時40

今日要rap

開大細

lm

🤒🤒🤒

樓豬

陳姑娘可唔可以係君君講完之前唔好出聲

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1323宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1324宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多>30宗初步陽性個案嘅消息
※截至0630 一共做咗347,400次樣本檢測
※本港6月共新增121宗確診個案

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0708 1600 確診個案：1205 → 1323 (+118)

記者 記得問中招黑警係返邊度！

留名跟進

爆到七彩

今日會唔會6點都未完到

大大大大大大大大大大大大大大大大大大

第三波爆發

6點先開始呀

有賠率未

大大大大

武肺民間資訊

WFH啦屌

20

大大大大大

😷😷😷

50

又要聽陳肇始廢噏

4個位

大大大大大大

apple個live係咪特登hide咗個鐘

等睇文字live😍

LM
睇君君rap

今次傳播率好高

中位數40

大 1.7
細 2.1

5點半先返嚟

四個位

屌有陳肇始 睇場波變左睇系列賽

定驚圖

隨身配備此圖可震懾恐懼撚、安神、護心、定驚、去悸、驅風

你不如開中位數100

立左國安法,政府防疫都唔洗做

470先驚啦

繼續信政府唔驚！

大大大大大大大大大大

隻柒娥仲唔出黎講停工停課

即刻覺得安全左

圈套啊

>25

一個料37 另一個料47

開40 好玩

佢地真係覺得有國安法就百毒不侵架

發覺呢兩日唔見左佢出黎9up

16.5 大

All in 細啦, 唔駛諗

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

國安office開幕唔得閒

中位數100想輸死個莊咩
真係有100單既話政苦都唔會報出黎住
買細穩收

本身想買細
諗諗下仲有輸入case
又有啲本土case會放聽日

Home office!!

40穩嬴

是日估大細？

大

42.5s 巨注

一定大

快鳩d 啦

all in大

大呀

都話流

估40宗

開波

開始

今日終於到好態度mc

護士出黎把撚咩

買大

訓身買細打爆佢

>30啦

國際速報

- 全球確診病例突破1200萬宗 美巴印疫情續嚴峻
- 印度新增近2.5萬宗確診病例
- 東京新增224宗確診病例 創單日新高
- 南韓新增50宗確診
- 美國確診新型冠狀病毒人數突破3百萬

又睇RAP

今日又遲到..

無恥發言時間

又騎劫君君個記者會

嚴重到陳狗要坐陣

有兩個廢人

波動？

陳臭閪出黎拖時間屌你老母死撚埋一二邊啦

今日大定細?
ALL IN 大

10單以下

快d啦

陳肇始都出黎

教授講野快左喎

印度新增近2.5萬宗確診病例

唔用底褲罩

pass

都係冇重點

入正題未

順便講埋啲措施吖嘛

開盤封唔封球場
封 1.7
唔封 2.0

屌你老母擺撚到明係到戴頭盔
乜撚野新增個案無可避免

洗唔洗封盤？出左個護士因住俾人煲爆大

乜都預期之內

顛覆国家政權

封

陳笑恥條西婆次次都要講一大輪廢話先入正題

都唔會wfh啦

攬炒係無可避免

即係一日100單都ok

有冇一半揀

幾多單

官係咁架啦

好似人地小學生作文咁 慢慢講D背景dum下字數

大撚硬 莊家畀人煲爆都似

消息：新增至少31宗確診個案
最後更新時間 2020-07-09 16:08

消息指，今日有新增至少31宗新型冠狀病毒確診個案。

原文網址：

邊境、社交距離、隔離、追蹤措施

點解唔由武漢講起？

成日講病毒唔消失，理得你死

鳩官特色嚟

入正題啦

應該由孫中山建國開始

係大丫你老母

好心停課
班幼蝗都係源頭黎

幾嚴重都好
都唔會好似3月咁架啦

香港個緊密接觸追蹤一直都做得好好

沒事兒沒事兒

都冇用

有做過?

你講疫情定措施

睇黎講明唔會叫公務員WFH

一半當封

Wfh 未啊dllmcfh

REPEAT 完未...恥

措施

岩岩有d 飛機先恢復來往香港既航班

梗係防疫措施

鼻塞呀

要恢復經濟就死少少人都要架啦 係咪咁既意思

留明睇佢今日講幾多次張弛有度

台灣就係

冇重點

點解可以講到咁多廢話都仲未入到正題

講埋D垃撚圾尻廢話講撚左五分鐘都唔知UP乜撚柒

d索鼻聲好煩

直接講可以home office 理尻你幾強確診咩

屌啦我公司跟正苦

邊個國家唔係咁

你死唔係我死

係呀 解讀完全正確

個人廢 又要刷存在感係咁

唔想聽你講廢話呀，直接講幾多宗喇DLLM

又講番琴晚d野 重重複複

1次

教授不如一句過啦
大家節哀順變

無用，再停3個月又點，一開返就一樣有

聽完開頭個簡介已經feel到佢地覺得今年爆撚硬，戴晒頭盔咁
似依家唔爆秋季都頂唔住

隻病毒好陰濕 一多咗社交活動就開始黎料 全世界要永續做毒撚先得

有數味啊

圍骰通殺

成份稿讀晒出嚟

如果佢用柒婆語速 廢話至少三個字

政府想解封關口，唔會再封

五分鐘廢話

格硬塞啲粗口落句子到真係好柒😂😂😂😅😅

講完廢話未

WFH呢D就算有都唔係護士講
應該要林鄭出黎??

根本一日冇疫苗一日都唔可以正常

上次講咗半粒鐘

抵死

我公司一定冇wfh

777呢兩日唔見左

流晒鼻水

55

用晒支那字，咩叫「新常態」

乳房？

有數字未？

599F?

行政署出email都得

恥：你地班賤民死 關我撚事

唔會有wfh 架啦連書展都照搞點會efh

等咁耐都未出數字

局長有冇講新常態呢3個字

限聚令收緊未

你5點再返嚟

國安法緊要過肺炎

agger

陳肇

陳護士你唔識就行撚開啦
唔駛你讀稿呀

新治安個老友

台灣守到而家守得幾好

飲食不可超60%

笑到

確診增加係香港新常態

唔係完全封關乜撚措施都冇用

ERRR....ERR ER...ERRR..

new normal

望就望書展大爆發

不得多過6成
點計....

台灣一開波就封
你地全世界都追唔到佢嫁啦

利申：本身份工都wtf，公務員wfh 都等我8月尾考埋車先

藍屍唔睇書

海洋公園同迪士尼都爆啦

書展群組

即係自己諗囉

講撚夠未

通常坐位

書展我一定唔去
見到好多黃嘅畫家出書呢幾日係咁叫人去書展搵佢地

舊年講到依家

吊佢老母講重點la

封關=集中營

收緊「防疫措施」
減少社交距離
—餐飲(599F), 0711開始, 14日
—客數目<60% 同桌不得多於8人
—酒吧同桌不得多於4人

一間gym room 最多8人

之前有消息話確診者去過既地方
其中一個係元朗狗屋

佢地睇小紅書

真.封關

廢中廢老點追蹤，成撚日唔戴口罩周圍噴

早兩日881晴朗訪問佢幾乎句句都有呢3個字

好心50就50，整60邊個天才諗出黎，叫D人點COUNT住

咁要睇下有冇傻鳩食嘢

規定要口罩好難爆

戲院照舊

講到咁無可避免就直情取消所有防疫啦
限聚令呀乜7都唔好做啦, 由市民自生自滅幫你搞好經濟啦好未

成日做D唔做D扮哂無可奈何咁
明明有政治目的唔比人遊行但比人去海洋公園

on9防疫

咁一定大

藍屍港豬去掃旅遊煮嘢食
嗰啲100蚊任執嗰啲閪書㗎

餐廳最多坐6成
8人一枱
酒吧4人一枱

社區感染真係非常零星

實有
書展有野食賣

北韓？

抗疫有功, 個正苦點會做返轉頭

啲人入琴去就除啦 理鬼得你咩

應該唔比場內食

球場無封

我想問下有冇收緊戲院座位限制？ 淨係有留意不准飲食

弱智措施

Gym冇影響？

小賣部休息

冇新增就話自己防疫做得好
大爆發就話無可避免
真係全世界最無恥既官係晒香港

早發現!早隔離!早治療!

好撚彩

gym 撚又贏

2020 - 7 -11 , 14日
餐廳 60% 8人台 , 酒吧 4人台 , Room max 8人 ( gym )
室內共內場所唔飲得水 / 食野，避免人除口罩

真

一半就一半啦，做咩要六成

聽日如果再爆50 先知驚

張弛有度

張弛有度x2

贏你老母 8個人一room

醒唔起佢sor
但佢有冇都唔會知

之前都已經唔食得嘢

政府只會限聚令

停工停課就唔會架啦

公我贏 字你輸

有人冇洗手周圍摸

幼蝗唔洗隔離, 就算本身冇事, D 衫呀書包呀, 都會帶D 毒過黎

有撚用

又會咁啱0711開始

2

Gym點樣8個人 職員都唔止啦

咁多廢話

好廢
一係就收緊哂，唔好做d唔做

飲水會比人拉？

痾煙大

點樣8個人？

唔好搭台？
餐記老版：即係叫我執笠

0711 初選屌佢老母

我有冇送爆谷既coupon就到期佢叫我外賣拎走

諗起屎眼

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 BNO「5+1」 #快閃文宣 7.11-12 初選 #國際戰線 #流亡政府

痴撚線 cfu操野一個人都要3個啦

無分room 嗰啲gym就當一間room?

酒店可以7日完工變基地
根本可以做得到

8人gym rm 唔撚係gym rm 啊

呢排開番

推到12頁，第一條友都未講完

on9，一街人唔用罩，今日睇醫生有個廢老唔用罩

一間gym room只准8人玩？

No
上星期放寬到由五成變到八成定九成入座
同埋可以飲食
啲人食到zapzap聲

我都覺得on9 咁唔開好過開啦

仲有蜜蘿緊股🍑🍑🍑

都好on9喎，咁宜家學生仲返緊學，係咪唔俾課室內飲水

前幾日放寬咗

書展班黃畫家會唔會中武肺

會收緊限聚令？

睇醫生都唔戴？D姑娘冇屌7佢?

個一萬忽然落袋, 可能就係因為知道有第三波
快D 過左數俾你班撚樣先

dklm

1員工 7客人

咩gym會分房?

屌都無用，cls

仲未開估幾多單？

小息出外面飲

屌室外禁食煙仲好啦
禁飲水弱撚智

pt 都3 4 個

遲左入 想問係咪未報數?

預就預大爆硬.係睇數目多少

戴底褲口罩你計唔計吖
入到去又摸嚟摸去本本書掂下，之後又摸返上自己塊面都死啦

番工番學唔會中招

好似酒樓咁整D隔板
一間 Gym room 間到好似劏房咁就 okay la

仲要周6 起
痴撚線

廢話中

書展食嘢嗰啲位好撚多人聚埋食嘢㗎

5點再入

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

我通常飲水都係對住牆/旮旯頭除單邊快飲一啖

咁樣政府咪唔洗陪錢俾gym公司囉

等多1個鐘

5點半返來

未

公眾地方規定要口罩好過啦

啲on9官自己有冇去過架，開放式場所嚟架，佢以為唱K？

支那爆緊，會俾香港停咩，點都放啲過嚟播毒
所以預期係唔會完㗎喇

接力做gym, 做完既人即刻出去空地休息
讓位比下一位

擺明係禁初選啦

group class?

戴甩銅就死得
根本唔防病毒

佢限8人只係餐廳同占
初選無影響?

煙鏟又贏

都係唔係好明 即係健身中心一間房最多八個人？其他冇影響？

你冇遲，5點先開

有，上group class 有房

party room點樣

仲要周6起先限8 日,

DLLM 比着係我, 拿拿林星期五去聚返次餐先啦DLLM

仆街呀, 之前室內又唔限人, 宜家又限8 人
係唔係on 9
室外煙民最少要企係度食煙啦, 除晒罩周圍行dklm

會所gym是否唔會限制?

講講下又好似係，我錯
上次去睇孤城淚佢有講場內唔比除罩/食嘢
但好似見到有人場外買咗喺度食

周六可能己經80+本地

係咪講明唔取消書展?

又開到6點

係公司唔飲得水???

唔會理佢
書展唔禁 禁初選
咪On9

一個人都話違反限聚令㗎啦

比多兩日大家衝刺

無政治考慮

政府防疫不嬲都係用黎打壓

泳池開？

學生返學校飲水要行岀課室？喺公司飲水要好似食煙咁落樓下？帶飯要坐街邊食？

未講

點解11號先開始？

似會講健康碼

公司係私人地方
唔計

GYM限8個但書展唔取消
真係好科學

原來係咁

咁free weight唔受影響?

有無巴絲見到鄉下水災咁嚴重 都想捐少少錢去支持下佢地 依家有方法了！

泳池點樣

仲未報數 條數係咪好撚大

睇pin/ 追post/ 自己live啦

照開

佢講完仲有另外一條友要講

🤣🤣🤣🤣🤣屌

實唔會取消啦 濕鳩政府你愈想佢做嘅嘢佢偏唔做

6成點計？ 要擺d 吉枱出黎？

佢個口抽筋未？
Rap 左咁耐，唔停
勁過林子祥

佢食粒收鼻水藥先啦

真係好on9 書展年年都迫到背貼背 竟然仲可以照搞

唔好叫記者問啦 一陣記者會開撚到出年都未講到point

經濟行先，cls

同外國回港一樣

gym撚贏一半

Lm等睇限娶令收要到4個

真😹😹 索索索

書展密到條撚掂到人地屎忽咁都唔取消

Gym 8個？係咪講緊上堂個D咋？

黃藥眼訓

我有次開場前拎支水出黎飲一啖都俾staff請我唔好飲食。
不過佢入場前有一個位有賣支裝茶同薯片，係自助形式賣的。

三中商政府一齊cap水點會唔舉行

進食嘅時候一定要佩戴口罩？

同你共存已經好撚辛苦

計出嚟有點數.333333

以家出街食, 邊有隔1.5M 呀?

agger
成街都係麻甩佬依煙就除開哂口罩
揸住支煙又唔L係食，周街吐痰

最後

科學為先?笑撚死人咩
會展室內咁撚多人咁易傳染都唔取消

書展好多書商都中資 要搵錢

Group class 房入面8個，房出面8個囉

做Gym d人會除口罩
書展除口罩保安可能做野

新常態

取消左既話中聯辦點搵錢

書展唯有靠自己唔去啦 (明知危險都仲去=ON9)
蝕死個班3中商就得

戲院？

會唔會中咗武肺

正式開始

帶口罩游

過去24小時多42宗確診個案

竹君

迫人到保安都插唔到入去

其中一個係佢

42宗

所以我年年都去磨啲女🥵
今年取消就真係唔開心🥺🥺

緊係啦 幫佢地搵錢大過天

Home office呢

即刻點撚樣，有冇清楚d

黎

42 34 local

嘩

輸到爆廠

42單

同47差唔遠

42

垃撚圾，永遠d防疫都係不痛不癢
真正防到個d就唔撚做 on9

34+8

8宗輸入 姐係其他...

４５宗開大

總數

彈出彈入

其實去書展咁多書商都要幫襯三中商都唔知乜野心態

似係第二個人索緊鼻

wa diu

基師中招

按今朝既Memo, 仍然會有食物區
不過食物區以外不准飲食，同埋唔可以帶外來食物入會展

GG lu

雙非

開40仲買細你班人蝕死未

求肺炎手足去書展攬炒
利申 會去

34宗本地個案

不計輸入
本地多少?

港豬扮文青

去開間Gym 唔俾除罩，操緊都要戴，唔戴返會請你離開

點解仲未home office

42係咪破咗單日？

你地睇邊個live咁快

有日60幾

支那01差d貼中

總數呀

8宗輸入

破紀錄

60幾都試過

蘋果

rthk32

推到十八頁終於肯講

3月試過48

本地34好似係？

我估電視睇32台

本地爆發仲慢慢收緊

34

hk01 又贏...

Cls 無啦啦大爆

本地個案新高 單日總新增就無破

唔係
但本地個案係

我有無聽錯４２ＴＯＴＡＬ ８單輸入 ， 又唔講本地， 正ＰＫ 要自己計

小事啦42

正

34單本地，8單輸入，3單機頭，一單cabin crew

42宗 開大

講本地確診單日

唔停課佩服

34本地，破紀錄？

政府同病毒傾好咗，返工唔會中㗎

本地34宗，破紀錄

【16：46】加強社區檢測， 因應社區群組個案， 主動進行針對性檢驗，目標包括安老院舍員工、餐廳員工及公共交通司機，希望找到隱性患者，做到早發現、早隔離，盡快斷傳播鏈。

係本地60幾

可以有理有據屌7啲阿伯唔戴口罩

3單機頭，一單cabin crew 係計入輸入?

講緊輸入

輸入者

病毒識簡 唔洗擔心

好似破唔到

輸死你呀 42宗呀

輸入

本地爆重慢慢收緊

早條撚 要早就1月搵左啦

輸撚死

破到啦

即係係啦，輸入我理撚得佢姐

屌你又變相禁gym

書展係唔係收皮？

應該係了 無外遊記錄先計本土

23宗為港泰

屌佢就會吐口水

8 imported
3 pilot+1CA
#1325 M54 #1326 M42 哈薩克 #1333 M52
#1362 loadmaster

#1330 3months

2 pp #1328 F42 #1363 F43 0708HX782

#1327 M52 PKSTAN 0707EK380

有冇人同我一樣 等個閪女人講完先開聲聽
佢講野仲厭惡過777 好chum氣

老人院中23個 Cls

無講取消

23個 同組咪即係唔多

1334-1355,1360 護老院個案
大部份無病徵 一兩位有輕微發燒

三早
六檢
九隔離

本地case係咪單日新高

但繼續冇得WFH

Wfh未
好撚驚

淨計本地呀

話說真係潛撚晒水

Hall 5E
班廢老又有得亂噴口水

60幾果日好似好多都係留學生黎

係?
咁點解容許人豁免檢疫?
特登搵D地方做得唔好?

其實海灘泳池0 距離接觸點解唔關左佢

其實而家都唔係好恐懼姐
你睇政府反應
幾hea

隔離post 咪有囉

官媒實收到風

9單LINKED CASE

34-23 得11個

你啱

老人院全中勒

遲下少番又會上番黎屌

一早就要做啦

下9單

新發開到好夜，夜晚都中

咁集中哂某d群組又唔同。。

快d home office啦

建制鐵票比人斬倉

我都覺太少啦。。。。

老人院果d同出面既人有冇接觸嫁....

3個的士司機

嘩屌 23單係老人院
黃大仙同慈雲山巴絲

葵廣掃街呢?

複數咁上就屌你老母啦cls

34-23者

唔洗咁驚既

係

唔好問去，仲去游水嗰d人真係

星期六先初選
到時先拉人封鋪

Home office快d

老人院全中未

點會無

點會無 其中一部份係職員喎

的士群組

你知道太多了

得2位冇源頭

淨係職員都飽啦

個位恐懼撚

#1361 彬記

唔搭的士了

3個的士司機真係好大鑊
全港傳晒

#1364
#1314 外傭

咪撚係，咁樣有豁免檢疫，其他市民點盡力都防唔到

當然有啦,,,周街去架

恐懼撚又輸左

得2單炸喎

巴絲go

慈雲山好撚多

2單UNLINKED

WFH WFH WFH WFH WFH WFH WFH WFH

彬記再中

有冇記者朋友問下會唔會叫正苦home office

DC9?

我估之前啲unlinked cases應該都係搭的士中招

有口罩無乜事

係佢地去完茶記互傳

支那01炒晒車

老闆：WORK FROM HELL就有你份

冇又點去過咁多地方

屋邨人士

邊間？想JOIN

講左本地幾多未
總數42?

#1365 94歲男
住慈雲山慈安苑安康閣

咁又唔同。。

唔計有D老人家可以放風落街,
職員都要幫佢地抹身, 口水鼻水, 屎屎尿尿

太少啦

唔想返學

本地34

想知d航空仲可以點中

又係黃大仙一帶

海灘真係唔會戴罩
話時話仲未有船P群組出現

大陸落黎果D屋村撚！

1365 無源頭 94歲 7月8發燒 慈雲山
有時會落慈雲山中心買野 但無特別明顯地方去
1366 無源頭 58歲女 長沙灣 永隆大廈
唯一特別係搭的士搭得比較多

#1366 58歲女
住長沙灣永隆大廈
成日搭的士

分分鐘同琴日92歲果條友有關係

點諗都係的士狗俾豁免人士傳染
然後再傳去茶餐廳伙計

的士狗仲載過咁多客

班dc9冇載客嗰陣肯定冇戴口罩 成架車都係病毒

都有排斷尾

Wfh未呀屌！！！

呈報又繼續高

linked 但去過咁多地方都死啦

HA：過去24小時有83宗呈報個案
222人仍留院

HA 呈報83宗

又創新高

聽日隨時仲多

因為無人去船P

同我估計一樣

即係點有無詳情
由今日起又無gym?

未來14日係關鍵

尋日先有條片一男一女都無戴口罩
條女仲要係地下執勁耐嘢

9人出院

的屎佬點會清潔得咁乾淨，老老實實

咁撚無良等報應啦

WFH不嬲都唔係記者會公佈架啦，
次次都係一朝早就已經消息通晒天。

23個同組喎

真係執左好耐

劇本黎 聽日多左 可以收緊559F 室內最多4個人
室外就最多8個人 補選WFC

2人危殆 #595 1315
2人嚴重 #1269 1306

痴撚線
有一個確診者搵唔到源頭
但知道佢成日搭的士

7月計就係

尋日都有問

#595 #1315 危殆

42個案

- 8 入 , 3 機司，1 空中服務，1 個B , 2 客 , 1客
- 34 本 , 23 老人院 , 大多no 病徵 , 1-2 微燒
- 9 可追, 3 的士 ( 1茶記 , 1朋友, 1 聽唔到 ) , 有幾個係家人 + 姐姐，
- 1 不可追 (94) , 1 (58 不可追 )

無WFH
個簡介會開黎托咩

屌又提
話時話果兩條友分分鐘中左

夏天都攪成咁
秋冬無眼睇

最多8個人計埋staff

屌你老母

負壓病床 1148張 使用率57%
隔離/負壓病房 595間 使用率65%

ON9 大把

依條友不斷播毒

今日出殯果位名人
睇直播都有D冇帶口罩

老人院而家既生態最大問題係會有好多炒散既照顧員。
其中一個原因係因為自從林鄭係2001年落實搞一筆過撥款後，
社福服務中老人院好多都冇錢請全職照顧員，
於是衍生左好多兼職照顧員。
而家有d 照顧員直情有可能一日走2-3間老人院，
所以d 病毒真係可以走黎走去。

永隆大廈
同之前護士中嗰間診所好近

爆到第十波595就應該出得返院

gym限最多8個

呈報唔一定中

wfh都唔係衛生署決定

當你見到啲帶住手帶去搭車，你就唔會咁諗

本地個案都係單日新高

595好勁
1315咁快危殆

次次都會講嫁

但今次仆街過上次
上次直接封左都話有理由暫定收費
今次變左要比錢 焗住去排隊 同人逼

睇書個個有戴口罩其實ok
最大問題係書展內的飲食區，個個除口罩食嘢

應該同多人驚死去睇私家有關

準備落去陪爸爸

停工停課未呀

34 local
23 港泰 #1334－1355，1360
輕微發燒 1－2ppl

9 linked
3 dc9
#1329 M58 順安邨安頌樓 老婆+女
0100－0200新發 1個人／同人吹水

#1356
#1291 0704見面吹水

#1357
#1291同一架車日更
#1358老婆 #1359女confirmed

#1361 #1322老婆
0704 彬記

#1364 #1314嘅外傭 海韻閣

2UNLINKED
#1365 M94 慈安苑安康閣 老婆同住
0708 發燒嘔
慈雲山中心+附近公園

#1366 F58 青山道永隆大廈
多搭的士

你去九龍城行轉，成日都見到

Gym 點限8個
開24果啲點控制到

阿姑娘頭先冇講到有WFH
就知道一定唔會有阿

無架啦
wfh就變炒油

都高危啦

唔禁書展都應該禁賣嘢食啦

今次D花可以留返好快又用

停課=要教育局開記者會
Wfh=要777開記者會

間房

尋日下話

邊個

3月28？

高峰係2-300

今日開比人入去拜

wtf

左邊條友坐係度做咩

今日

唔撚洗，啱先搭車已經有個坐咗係隔離，即刻轉車加噴曬成身消毒酒精

政府：呢d 你諗

應該都會有個相關官員一齊開掛

共產黨黨員

何乜叉

無唔俾你開門，所以政府唔洗賠錢俾你

其實佢講就咁講
都係選擇性執法

夏天個個唔用罩

問書展....

仲要幾耐大

3單機頭則係咩

好似攪3日架, 等多D人陪上路

何生喎

陳姑娘可唔可以收聲...

局長又答廢話。。。

機師

01 都近

慈雲山變疫埠未

分左3日搞

有個游游下屙篤尿就正

好on9關書展咩事

任何展覽都多人嫁啦

開埋今日冇嫁啦

有單話住慈雲山安康閣 有冇源頭?

2飛雞師+1 loadmaster

之前禁止營業都有gym偷偷地開門啦

佢話47 local喎

數字自己唔係計到？個記者咁懶既

之前無case咪無人去驗

我同你地講，上水同旺角呢一刻好撚多人

廢老嫌焗，唔撚戴
真係封乜鳩都冇用嫁喎

可能一直都係咁 只係之前收收埋埋 未反應照舊

又廢up.....

呢單未搵到源頭 今日兩單unlinked

叫返佢教授

病毒會殘留係書本
之前佛經咪係

人人都摸黎睇下
點ok

d樓好密集

永隆大廈好似有兩棟 有冇得問清楚d

慈雲山
肺官都係講唔到今日做幾多test

又多老人

本港新增42宗確診個案 34宗屬本地病例

[1656] 本港新增42宗新型冠狀病毒確診個案，其中34宗是本地病例。新增個案有23宗與慈雲山港泰護老中心有關，此外又有3名的士司機同他們家人，另有2宗源頭不明。

原文網址：

俾你都唔會主動

依家都係老人院入面，外面未算

條女念經咁款，人地問一日驗幾多個，你比個數字咪得囉

見又有case
就驚死

商場都多人嫁啦屌
封埋佢啦

因為班自私撚屌唔戴罩，全香港又要焗住繼續挨多排

應該學AV國有口罩判官屌死佢地先得

暫時仲未算爆出去
應該清算完廢老同DC9就完

唔驚!

唔會再WFH啦，果陣WFH係用黎做公務員罷工既壓力測試

講完廢話未 人哋問你每日做唔做到7500個 你咪答做到做唔到囉

源頭不明

政府：you諗you啦

黃大仙係本港唯一內陸地區，所以唔存在疫埠呢個講法，叫都叫疫區喇

同佢上司一Q樣, 戴住口罩個樣都好黑人憎...

仲搵到位講張弛有度唔可以停㗎

講完未呀屌，咪問佢啦

起碼3位數先啦！

基本法授予上班上課唔會受病毒感染

青山道應該

夠清醒

陳肇始：本周六起食肆每枱不多於8人 為期14日
2020-07-09 HKT 16:42

食物及衞生局局長陳肇始宣布，考慮到最新公共衛生風險評估，特別是近期個案顯示，涉及不戴口罩活動帶來高風險，因此要收緊或者減少社交距離措施，星期六凌晨起生效，為期14日至本月24日。

在餐飲業務和部分表列處所方面，陳肇始表示，顧客數目在任何時間都不得超過通常座位數目的6成，亦不得多於8人一桌，酒吧或酒館內則不得多於4人一桌。

針對一些表列處所內進行不戴口罩的活動，陳肇始表示，健身中心、派對房間和卡拉OK場所內，同時處於每一個設施或者房間的人數，將由16人收緊至8人。

另外，夜店和夜總會顧客數目不得超過座位量6成，同坐一桌的人數亦由8人減至4人，戲院和現場表演的公眾娛樂場所內不得飲食。

我估都係關dc9事

支持

其實港共係咪表面就控制人數 實制行緊群體免疫個招 順便配合蟈安法 限制市民集會權

有人出先比入咁

教授而家會唔會想打爆部電視機

你點知的

on9關撚左去樂過

唔多啊

個八婆成日講自己做左好撚多野咁
同林鄭d口吻一樣

吓，好似話咗群體免疫唔WORK

唔係

問你依家做唔做到7500 答乜春？

戲院和現場表演的公眾娛樂場所內不得飲食<睇戲無爆谷食

同日本一鳩樣

本來冇野一段時間
之後有啲種類嘅人免檢疫
咁你明未

中完又會再中

所以幾時都話藍絲同廢老應該滅亡

邊度輸入呀？中國定外國？咁問會唔會犯國安法呀？

佢直接答個數字咪算 係咁讚政府做得好 咩料

唔得如果政府要佢閂門咪又要賠錢 依家係俾你去做gym不過限制人數姐

講咁多廢話即係做唔到7500一日啦廢物

講完末

屌你記者會都拉布

屌 講咗10分鐘先答做到7000

可唔可以主動去驗咖

唔係點做官

無恥次次都講好耐

又無大檯

陳姑娘把聲好煩 想講到幾時

全場最多8個點排到

街市都係

話咩仲搞書展真係9唔搭8

其實dc9係咪最大贏家

陳肇始宣布收緊社交距離措施

食物及衞生局局長陳肇始表示，過去幾日持續增加本地確診個案，決定收緊防控措施，由本月11日凌晨起生效，有效期兩星期到本月24日，具體措施如下：

＊食肆顧客人數不得多於座位6成，每枱人數不得多於8人；
＊酒吧、夜店及夜總會樣入座率降至在6成，每枱不可以多於4人；
＊健身中心，派對房間及卡拉OK，每個房間可容納人數由16人降至8人； ＊電影院及娛樂場所不可飲食； ＊其他現行措施繼續維持。

餐飲聯業協會會長黃家和指，明白疫情再次爆發需要收緊規管，預計業界會損失約2成生意，但強調會配合政府的防疫措施，為顧客量體溫、提供搓手液等。他指留意到自規管以來，一直有小型食肆沒有遵守每枱1.5米距離的規定，又指政府在父親節放寬食肆規管之後少了巡查，認為除了市民與業界自律之外，政府都要加強巡查。戲院商會副理事長崔顯威指，只能配合防疫措施，未能估計業界會有多大損失，要業界開會商討，期望政府多支援業界。

原文網址：

未上水啫
利申已block

到君君講未？

我都想知係邊棟

就算唔除罩食嘢
都仲係有班人得閒手痕就會捽眼捽鼻

直接噴佢喇ON9

廢話連篇

肯停學未暑假就到唔係一個藉口

有冇台下既人可以圈下佢

永續武肺 一放寬措施就爆多一鑊 無限鬆緊鬆緊

老女人真係好撚長氣

停未啊 5點啦

冇一間尖 理佢

陳姑娘把聲同林鄭一樣咁難聽

講咗一陣
記者問問題 無恥搶咪答

將最重要嗰句放係最後嗰句。。。

又近毓華街 附近又咁多樓 樓下又多餐廳

尼泊爾籍中四生承認堵路及破壞交通燈 案件押後量刑
2020-07-09 HKT 16:02

一名16歲尼泊爾籍男學生，去年底在旺角一帶堵路，又用木板破壞交通燈，他在西九龍裁判法院承認在公眾地方造成阻礙及刑事損壞兩項罪名。案件押後至本月30日再量刑，以待索取被告相關報告，期間需要還柙看管。

辯方求情時透露，被告是中四學生，活躍於校內活動，獲得學校嘉許，又呈上被告撰寫的求情信，表示感到後悔及令家人蒙羞，但獲得家人支持。辯方透露，被告患有專注力不足及過度活躍症，需要定期覆診。

辯方指，從片段可見，被告確有堵路行為，但他曾指揮交通亦有與駕駛者溝通，強調非最嚴重的情況，希望法庭考慮被告即時認罪、年輕，先索取報告再量刑。

主任裁判官羅德泉聽取求情後，決定先為被告索取感化、社會服務令等報告後才量刑，賠償令會留待判刑時一併處理。

老人院
28+4宗確診

但無point 呢

間房可能

老實講donki人流同密度都應該高過書展啦

我睇話由16收緊至8
有gym room遵守過？

好撚多廢話 最尾先有重點

依家康文限人數都係係出面排隊 走1入1

即係32宗

長沙灣永隆大廈就係診所護照間鋪斜對面

咁坐車都會，病毒痴係坐位/扶手，人流量仲多過書展

係 街市仲多人啦

d人借d意入政府

隻狗冇中到？

張醫生答得簡單直接 好好多

除番開7500/日既一半都無

佢應該係講緊上堂人數姐？如果唔係，24小時gym你點限8人？定只開有職員時間？真係好唔清晰喎

Fake news

咪係囉 明明間間都幾十個人咁

左邊

銅鑼灣新開個間多人到好撚恐怖

老人院
有18員工、37院友

佢又要講嘢

死都唔答書展點玩

設施即係一部機最多8個人輪玩？

等爆

係咪被個陷家剷阿SIR調轉頭篤灰果個

買定廁紙同8公斤米先

屌！又rap

廢老廢中多撚到.......個個唔著上身 唔帶口罩 煲煙吹水 卡....吐

大丁又中上次迪迪尼

睇嚟未傾好喇

健身中心、派對房間和卡拉OK場所內，同時處於每一個設施或者房間的人數，將由16人收緊至8人

咁gym自己拉條繩 話呢到係跑步機設施、呢到操腳設施 咁分area都得啦

唔敢搭了

堆窮撚公屋邨都中啦
廢老末日匿

Now問得好

Now你咪問陳姑娘啦，又念經。。。

全間老人院都係確診者？

問左咩？

真係想知
限聚又邊尻個

銅鑼灣 Donki 群組
荃灣 Donki 群組
尖沙咀 Donki 群組

【17：05】張竹君稱，書展有傳染病專家給予意見，承認現時風險較高，未有交代書展最新安排。

無話坐公眾交通會無事

#1356 58歲男
#1357 70歲男

之前淨係針對黃店嚟搞人

好喇 藍店見政府唔會搞佢哋咪唔守法例
依家藍店一出事就爆到七彩

班blue objects啲的士真係唔敢搭

Squat rack 設施一
Squat rack 設施二
啞鈴區A
啞鈴區B

唔好講個場限人數有無跟
個時唔比開都有堆樓上舖暗地裡照開啦

除咗康文署
私人gym room得鬼閒理你限聚令
唔洗交租咩
緊係入得一個得一個

無咗好耐...

屌佢老母 仲搞健康碼 大灣區

果條街全部食肆住宅

民建聯會唔會無咗三十票㗎

其實有gym room遵守過......

入面120人

念經念到我頭都痛埋

要自費

驚咩啊 街市同donki都冇大爆發啦

比例好高

政府同病毒傾好咗，交通工具同lift 唔會傳染

陳姑娘有咳聲

好多都偷雞 等人報串先算

姐係球場又唔開喇?

有冇話封球場

正苦打飛機大會

唔係不負責任

仲諗住推on99

同問 literally

硬推到你死晒為止

無收緊限聚令？

返工有免疫

間老人院玩here immunity

早一兩個星期見到有爆谷以為有

onL9

睇黎要整張陳姑娘專用bingo

無得入場食

恥：世衛世衛世衛

照開
藍波可以4打4

張弛有度×3

過去3個月都守得住，依家爆出嚟同我講新常態？

好撚污糟

常態常態常態

新常態 張馳有道 新常態 張馳有道 新常態 張馳有道

x4

佢講夠新常態未。。。

要搭call黃的

仲有慈雲山d人會去果頭食野…
仲有間惠康

4次

張馳有度

佢個閪

張弛有度x4

好撚驚呀 屌你

張弛有道

常態表示好攰

爆到100單都唔WFH

你影低放上網
應該好多人會留言話咁多人 唔想去

知錯

新常態夠未呀

我見係近一兩個禮拜d 人先唔戴
之前個個戴足

支那用字

果到係用旅遊巴車d人去架

每10秒5個新常態

新常態 張弛有度 新常態 張弛有度 新常態 張弛有度 新常態 張弛有度

做少陣會死？

差唔多

根本正苦冇心抗疫

張弛有道 x4
新常態 x?

兩單unlinked
恐懼撚

學校村

張竹君係咪暗示想停書展佢話書展人多易爆發

有冇人count下張弛有度同新常態講左幾多次

覺唔覺戴口罩番工飲少左好多水

真係同支那1月一樣，經濟大過天

汗多同呼氣好易傳

連續4次新常態

咁就尖撚贏啦

新常態新常態新常態新常態新常態

有呀
上星期開始放寬左
重買一送一

新常態新常態新常態
佢一分鐘講咗幾多次

喺屋企玩RingFit算啦

連續出Cambo技數唔切

講咗一萬次

人哋韓國日本幾大個國家 你香港細到咁 點比

其實係咩影響戴唔戴，有一個中，你推過部機，隻手已經大把病毒，戴口罩都無用，空氣傳播以外的途徑。

靠自己啦，重靠班垃圾🤭

打少陣會死？

陳姑娘

好撚煩

咩意思

反政府，你違反左國安法

都唔係佢地，甚至偉大既特首話事

陳完全係無視問題 講自己想講既野

嗰陣歐美回港潮

我都唔知，未聽過

早幾個星期 見到小食部有開以為有 得買 點知又話入邊唔食得 差d想問佢地 係咪開黎賣俾人叫外賣

我諗作為醫生係知係要停，但上面唔俾。

慈雲山好多學校

係咪所以官腔發言都係咁
不停遊花園同擴寫句子
loop完又loop但無答過野

0430疫情POST
頁數都創新高

真係操開個班咪又係照去

【17：10】陳肇始稱，「新常態」要平衡經濟、社交生活和疫情，疫情舒緩時減少限制，但若疫情轉緊張，就要迅速回應。

唔記得叫人唔好戴口罩 ？

張馳有度，英文點講？

咦.....陳姑娘講英文好似順耳過講中文

真係呀佢叫我外賣走

依家唔撚緊張？

做運動要出汗 注重呼吸
其實好難搞
唯一就係消毒消毒
做啲輕量啲

又係Cha Chaan Teng

驚呀禾

expand and contract in a controlled style

Cheung chi have way

唔洗驚
有200頁畀你po

我見有人拎入場食

你買魚，我買菜，冇共同目的就唔會傳染

簡單講直係多廢話

啲用字好撚大陸

張馳有度 Eng.ver *1

英皇戲院 上星期有得入場食
仲唔會隔開坐

放寬左一星期

迅速應變

其實唔係tea restaurant咩

利申︰唔識

冇睇 書展會唔會停?

Donki冇問題

今次的士司機有無講車牌
早輪開OT成日搭

佢點講？

1001

cheung tsz yau dou

bc無

Cha chaan teng係official

變咗人名

記者可唔可以質問阿恥，政府贈送口罩嘅工場被踢爆不合衛生標準，會唔會認錯，同有咩應對措施

上星期開始轉最多八成
即刻爆到仆街

時事台上限唔係1001

confirm 唔停

zhang chi you du

又要準備買口罩

英皇藍

父親節咪就係可以8人聚囉，跟住就搞成咁，而家又8人，根本而家茶餐廳爆，茶餐廳幾時有8人咁多。

好廢。一定繼續爆

ua

既然新常態，唔該所有599G 回水

未撚驚過武肺驚就返屋企自閉啦

你有自由自閉，人地有自由活動

限乜限乜，多鳩如

430 呢個記者會, 一有 陳姑娘 就會睇到好忟憎

一日唔封關停工停課 一日病毒仲係會傳染到

仲走去做嘅先on9

上星期開始可以坐8成？
端午節嗰個星期去睇都只可以兩個一齊坐

吳毓輝診所早幾日有護士中左招

係呀上星期變8成

新常態gogogogo

pussy

君君悶到玩電話

7月1號

停工？班老細屌撚死777都有份，世界末日都要打工仔返工

上次林酋都要求在當人士叫返佢教授

cheung chi have road

求wfh既，除非keep住日日爆幾十單本土
如果唔係都係零可能
經濟一定行先

無恥每次至少講5分鐘

樓主黎

睇地圖係好近 分分鐘去過睇

都幾明顯係 佢講完書展易爆發之後即刻唔再講落去

好矛盾

尋晚又唔見佢咁長氣

洗撚完版未呀on9 趕住打nba定點
拉到俾人話低質就係你呢d傻閪

自推，有冇記者Mon po

我見有人做之前噴D消毒劑.
我就做完走人先用搓手液

所以佢先係咁覆

仲未完

因為藍店要參展

me2
我都唔驚武肺 係街行玩手機比車撞死仲易過中武肺死

陳肇始：當局加強主動檢測 對象包括安老院及餐廳員工
2020-07-09 HKT 17:07

新型肺炎本地確診個案持續增加，食物及衞生局局長陳肇始表示，因應社區群組個案，當局會加強主動檢測，目標對象為安老院與餐廳員工，以及公共交通工具司機，以找出受感染人士，盡快斷絕傳播鏈。

她說，會為目標群組安排私營化驗所進行檢測，衞生署會提供技術上的意見。她又說，在社區提供檢測的18間中醫診所，於過去一、兩天，多了市民前往接受檢測，形容大家多了一份醒覺，呼籲市民不要鬆懈。

空氣傳播

你唔死都無用

係 意思係意見比咗政府 但政府唔聽

忍多陣，好快到你講

果陣父親節新聞話今年訂位爆過上年，當時一聽就知死緊，實爆。
跟住發現餐廳已經唔再談熱，度度好逼，心唸一定黎料。

gym房由16 個降到8 個？？
gym房之前邊有限制人數？？？

基本法賦予病毒不會透過書展傳染

mon緊我地po

究竟佢講過幾多次張弛有度...

為左呢d活動搞到work from home就on9

149名確診病人留醫 2人危殆

醫管局總行政經理劉家獻指，目前有149名新型冠狀病毒確診病人留醫，當中2人危殆，2人嚴重，其餘穩定。負壓病床使用率57%，負壓病房使用率65%。

醫管局決定公立醫院老人科和精人科日間醫院，明日起暫停服務。

原文網址：

講真一比49平過消毒劑啦

廢人多廢話

真，有識人話驚但照去，做有氧照唔戴罩，咁你推機戴都無意思啦

君君暗示：唔見官材，唔流眼淚

Ua cinema moko晚晚full house

講能完未😂😂😂

收聲啦, 老閪殼

今日係咪歷來最多本地個案

擺明唔想蝕落去就強迫唔准停

全部公眾場所都有病毒痴係物件上的可能
所以晤洗特別針對書展
一係就禁止所有人出街

最重要係戴口罩
唔好去餐廳食嘢以免除口罩後被其他顧客傳染
返到私人地方即刻洗手，進食前洗手，唔好用手摸眼口鼻面

停跨境商務,學童未

冇point
以前教書揼波鐘揼得多

想做呀嘛

書展好明顯係想三中商回血

書展九成都係三中商
點會唔搞

收爹啦你

樓豬d accent幾好聽

探熱都係鳩探
冇見過有人唔比入

幾時wfh啊

書展係邱騰華揸旗，一定唔會取消
動漫展被祭旗機會唔細

樓主想問下點解仲唔封書展

有個尖撚fd話keep住做身體健康唔會咁易中

局長D 英文都一般

話時話隻野真係唔怕熱

話時話，仲未有高官中招⋯⋯

nba開返再問啦屌

海韻閣 即係海怡果到？

唔用cunt mask?

咩姑咩姑fire

每次君君講嘢
就唔見樓豬覆人

唔好理條友，on99

唔係記者唔問書展 係條仆街死都唔答

國安護書展百毒不侵

人地講支語ma

支那坡試過一日+1000

唔好踢爆啦

以前渡船街避風塘嗰頭

無法啦...無人咳,打嘿超就算啦

人地都話高風險

去黃店食試過見到有人唔比入(但應該係間餐廳等位地方太熱

呢個記者講嘢咁串嘴嘅

君君冇得話事呀

主動

自己就唔敢去了 人太密又好雜d人 中左你都好難source返到底源頭係邊

6成其實點計

而家話食飯限8人，四人就差唔多，我話8人都一定繼續爆毒。
放長對眼睇

邊間？

新常態係支那用字
另一個可能唔係

海洋公園無敵架，武肺都唔敢入
問黎都晒氣

根本無關抵抗力 新病毒嚟

冇大時大節可能會好少少

D gym點樣限8條友⋯

可能因為無人去

做唔做得野就唔係睇英文既，問題係佢又唔做得野英文又唔好姐

btw. 你想一個護士既英文有幾勁?要勁就揾返陳方安生同葉劉果班讀英國文學既人喇。

其實呢個天氣熱到體溫高好正常
同埋我識有D人本身體溫偏高，成日都99度(華氏)

所以好難搞

打少陣波洗死咩，問問問

01

有班支那人 免檢疫 幾個月加埋 都20萬

你個fd 係廢佬

支那咪醒，唔驗唔報當冇事都仲生勾勾

正解 近幾個月對手自制左好多 手指都咬少左

通常會叫你等一等再探
藍店就唔知

新常態 張弛有度

一定爆，根本唔停工停課係搞唔掂

依家閒日都爆

計唔到喇

又張弛有度

屌你老母 一次過問咁撚柒多嘢 on9

新常態 張馳有度 combo

限四人又點
唔禁止搭桌都係冇用

四肢發達 頭腦簡單

係SUKIYA有見過
職員嘟咗3次都擰頭唔比入

50人限聚繼續

俾你玩一獲47宗喎

下次見佢出黎整張BINGO卡啦

完記者會前應該過10次

Oh, 我以為係海怡半島 海怡都有個海韻閣 嚇死

死人都唔會遲....

唔係源頭所以無事

兩難 個源頭清唔到 好返d重開自然又爆過
日韓都類似情況

睇套av都唔夠妳陳姑d重覆字句咁多

目測

係咪見到我
夏天戴帽熱死辣辣呀嘛
不過量多兩次降溫就入得

林鄭連續兩日無戴口罩

完咗記招叫你老細收下皮，真係好煩

唔係應該用蝗語拼音咩

樓主限聚令會點樣頂到去831?

主要有班唔洗健康紙個堆黎左香港，即係個d 咩咩支港貿易有重大貢獻呀，支那董事呀，國安咁

唔洗隔離，但要健康紙，例如司機個 d

又黎

個會藉...

我嚮佢隔離,佢一噴我要合埋口,驚吸埋落肚
1:49唔可以亂用架

again

健康紙 淘寶買

講就咁講，早一個星期見到餐廳都已經好逼人，仲排曬隊。
茶餐廳又開始叫人搭枱。39唔識7都擺你一起。

佛系防疫

根本條街上兩個月開始已經多人到仆街

游水戴口罩

ceo@ceo.gov.hk

Cls

上面冇嘢做
好撚多大劣人落咗嚟搵嘢做

好撚煩呀 屌收聲呀八婆 你鬆弛有道呀

不如轉行講馬

張馳有道
張馳有道
張馳有道
張馳有道
張馳有道

做咩工？企街？

咁你真係好難要人返工返學但唔俾人娛樂既

依家又爆過 會唔會變就唔知

記者問問題可唔可以指定問張醫生

笑恥講野好撚廢

樓主下次再開會既時候 改名做衞生署及醫管局4點半張馳有道
簡報會 算啦

黑工咩

本港新增42宗確診個案 23宗與港泰護老中心有關

本港新增42宗新型冠狀病毒確診個案，其中34宗是本地病例。
＊23宗與慈雲山港泰護老中心有關，大部份無病徵，一兩人輕微發燒。
＊3人是的士司機，其中一人住順安邨安頌樓，平日半夜會獨自去新發茶餐廳；另一司機與早前確診司機輪更駕駛同一的士，太太及女兒亦確診；第三名確診司機，曾與另一確診司機見面。
＊坪石邨彬記粥麵再有食客確診 ＊一名外傭確診，她的女僱主昨日已確診 ＊2宗個案源頭不明，其中一名94歲老翁住在慈雲山慈安苑安康閣；另一名女患者68歲，住在長沙灣永隆大廈，無工作，平日較多搭的士
＊8宗輸入個案，包括2名菲傭，其餘來自哈薩克及巴基斯坦

食物及衞生局長陳肇始表示，當局自疫情開始，不斷增加檢測範圍及數量。在6月已擴大至中醫診所、老人院、地區康健中心等地方，派發深喉唾液樣本瓶做檢測，不過當局需要預留檢測能力應付疫情爆發。至於檢測數量，預計到本月底可以每日做7500個檢測。陳肇始又指，會為安老院舍、餐廳員工及公共交通工具司機等加強檢測，以便及早隔離。

陳肇始又回應粵港澳健康碼會否暫緩推出，推目前健康碼設立工作已經接近完成，但強調需要三地同時覺得適合，才能開通，目前由政制及內地事務局與廣東及澳門政府商討，而現在本港疫情反覆，要視乎大家覺得應該如何推進。

原文網址：

聽咁多場簡報會,最煩今次
拉布咩

有度

其實放鬆得太快，根本都未係28人0確診，社區根本就有，聚餐無限制，你一話放鬆，餐廳做生意就唔會理咁多，覺得無需要繼續保持。

咁掉番轉為左娛樂搞到要wfh都好on9
wfh好多人會變埋layoff

青山道有兩座名一樣

行山銀行

好難長期維持

地盤

好似傳銷咁疲勞轟炸
講咁多野
但無point

無恥會搶咪

陳肇始宣布收緊社交距離措施 籲市民盡量外賣用饍

食物及衞生局局長陳肇始表示，過去幾日持續增加本地確診個案，決定收緊防控措施，由本月11日凌晨起生效，有效期兩星期到本月24日，具體措施如下：

＊食肆顧客人數不得多於座位6成，每枱人數不得多於8人；
＊酒吧、夜店及夜總會樣入座率降至在6成，每枱不可以多於4人；
＊健身中心，派對房間及卡拉OK，每個房間可容納人數由16人降至8人； ＊電影院及娛樂場所不可飲食； ＊其他現行措施繼續維持。

陳肇始呼籲市民如要外出，要時刻配戴口罩，在餐廳不進食的時間，需要配戴口罩，不要搭檯，盡量外賣取走。她同時呼籲市民減少外出，如有不適應該求醫，指近日到診所要求檢測的市民多了很多。

飲食界立法會議員張宇人呼籲業界，遵從政府的最新規定，又指政府強調防疫措施要「張弛有度」，期望政府「張要快時，弛亦要快」，一旦確診個案歸零及找到源頭，應考慮放寬限制。張宇人指，明白業界人士在廚房工作時戴口罩會辛苦，希望僱主可體諒員工，提供更多口罩替換，員工亦要緊記戴口罩。餐飲聯業協會會長黃家和預計業界會損失約2成生意，他留意到自規管以來，一直有小型食肆沒有遵守每枱1.5米距離的規定，又指政府在父親節放寬食肆規管之後少了巡查，認為除了市民與業界自律之外，政府都要加強巡查。

戲院商會副理事長崔顯威指，只能配合防疫措施，未能估計業界會有多大損失，要業界開會商討，期望政府多支援業界。

原文網址：

4人又係選擇性執法

佢講撚左幾多次「張池有道」，刷完鞋未？

好撚煩呀！

有道咪就係社區爆發囉

佢哋有身分證

岩，呢個係新常態

係呀 所以只能Dum春

所以沙士果年 一下斬落去封哂咪無事
今次就係到慢慢玩膠 成班人都比佢玩死！

有一棟會話自己喺永隆街, 有一棟就真係青山道正街

你上司煩到

全盛時期笑恥個撚屌一次記召可以講幾多次張弛有度

立場啲問題點解可以咁垃圾 咩長者會唔會有多啲需要 人地唔撚通會答無咩...

我JOIN FITNESS FIRST好D, 之前唔比開果排佢ON RATIO咁無收會費。

立場把聲好好聽

又去返唔爆得場

有冇人覺得張竹君今日件衫有啲似大波驊

仲有叫人中文講多次頭先英文唔句做乜

都係嗰句 似乎要群體免疫先解決到

尖撚反抗啦

問下局長下體係咪張馳有度

依加有5-6位的士司機確診
可能仲有初步

真係on9

香港都唔好景啦

一WTF實會狂炒人

得3條問題抽中你都好彩 仲要問啲硬膠問題

但個記者好似冇帶腦返工
幾條問題問過哂啦

係咪藍？

的士大爆發

張馳有道：陳恥笑係on9

加價

維持唔到就等死，真係自己執生，繼續不斷出去食飯呢就一定高危。

我發覺的餐廳的枱係唔消毒，係咁易抹下就算。
大家一定要當自己有，唔周圍去傳比人，先控制得到。

巴西總統表示

的士唔怕 有cam影住
尋日果位CFO唔知有冇變左條毒撚呢

研究同電訊公司合作搵的士乘客

真係on99
人地英文講完
問可唔可以中文講多次
逼成班友聽你地鄧波鐘

尋日幫手搵左2個啦

政府：的士唔載客未唔會傳染人

比gym room繼續收客錢炸

其實最難係唔知要捱到幾時

黑狗唔係有超級電腦咩

唯有去返外賣 或者 自己帶飯唔堂食

起碼wfh都冇 公司就係等你wfh 條街咁多人 乜都死啦

佢唔想賠俾GYM ROOM咋

靠呢個政府 死得啦

確診數大增
落區派樽要時間

仲要痴住支那
供頭無限供應

搵到如果係群組爆 問題唔大
反而係驚冇源頭嗰咋多啲

50頁

驗又慢派又慢
格硬將d 數字拖長以為靚仔d

Gym 8條友 on9 不如直頭停咗佢啦 我唔介意唔做 但係你八條友就真係好戇鳩

8人聚，一個有傳7個

4人聚一個有只傳4個
大量減低感染人數

一家人同住一般都唔會係8個

搵個護士做局長預撚左

係門口排隊, 人流管制

好似8條友都冇人理過
講開班先8個人

同大陸訂緊樽
等下啦

係。

室外唔限人呀

搬d 機出鋪頭外啦

劉醫師咁跳線

依家仲要派幾十棟

死咁D廢老先啦~~~ 唔死人唔識驚架港豬

政府班撚屌官反應慢就一定，
但有部份唔帶口罩既濕鳩巿民都有責任，6月尾7月頭，眼見條街十個裡面都有三至四唔帶

其實前日之前，機組人員同船員 豁免強制做深喉抽樣驗毒？
但前日開始強制做番，已經連續兩日查到有機組人員同船員帶有病毒, 似乎過去嘅日子係驗呢班人係好大漏洞

張馳有道地派發

GTA個沙灘咁 戶外gym

仲有堆免檢疫人士

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。泰國政府早前宣布，將與香港建立放寬出入境管制特別安排，商經局昨日指牽頭成立的跨部門小組將會與泰國跟進工作。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港
。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

( 仲未計6、7月數字

有預感老人院群組應該起碼都會走咁一兩件

其實城管咁得閒咪去幫手派下樽

我覺得五五比例了
都好多後生唔戴

599G 限聚
暫時維持

最後做咪又係救護做

屌你老母張宇人正人渣黎 淨係識掛住幫飲食業

確診的士車牌號碼係chp個網邊度搵到？

對比啫

老人院有班長期病患
一兩件算估少啦

公共交通工具戴口罩又好難立法？

今日有個98歲中

排隊又話限聚令 龍門任你擺 根本就令到人蝕錢
直頭停撚咗佢啦戇鳩 排隊就會冇風險嘅咩 攞飛好唔好 on9

機頭都唔知點中

飛雞囉屌

仲要係一路都無社區大量檢測，呢個係唯一方法。

有咩理由有人去睇咁多次私家，私家都唔早同佢測？
而家急症室都係唔會特別同你測，除非真係好嚴重。

我朋友昨日急症腸胃問題，我覺得佢最好測下，但係就無同佢測。

另一個打曬乞刺眼發炎，都無同佢測。

啲機師係本身stay係香港 定其他國家嘅人

深喉播毒

機場唔高危咩你估

市民排隊張弛有道 有效防疫

雞頭唔係唔落地呀嘛
仲有雞頭都要係當地人嘅ground staff度收doc先飛得
呢啲contact極大風險

唔肯可以點

大家記撚住7.21 呀，屌佢老母

沙士比唔好傻.
今次武肺係全球性.
又有隱影,又唔知佢潛伏幾耐.(又14日又廿幾日)
無疫苗前,各國只可選情願病死,好過餓死.

全面封城影響經濟係好Q大.
如果口罩方式係可以減低好多傳染,其實已經夠.

remarks:
其實全球因經濟問題而死,可能多過病死.
特別D窮國!!

不負責任推測

自己俾錢check lo

全面停頓1個月啦屌

東方好賤 只問局長

我唔知前日之前機組/船員無強制抽板驗 但使唔使飛完強制居家14天 如果唔使就真係....
琴日有船員驗到，今日到機組

台灣咪又係防到 講防疫意識 香港人唔比台灣人差
根本今次係政府做野廢

多數廢中廢老 後生9成都有

咁搞法睇怕都係不停loop（多確診＞少確診＞零確診個零月＞多確診），直至有疫苗

似係就係因為佢反對
所以繼續搞咩廢既8人一枱
大家唯有自己睇路。

本身做運動其實好難戴口罩 即使帶着口罩個口罩都會濕 變相個口罩冇用 但係你話八條友 我真係唔明你條數點計 你每做一次gym起碼都一個鐘 咁啲人點樣等 不如停咗佢啦

直至1118

上面D地址都係青山道幾號咁

鬼叫香港痴住某國

班行山廢老行完落山都唔帶
仲要周圍走

佢係飲食業界

的士肯收八達通咪得

最近好似冇公佈
尋日講咗兩個
MB7876、 KZ3637

好似過咗10次？

咪臭係。人地政府如西班牙，封街封城禁外出，有個死廢老死要出街玩PK MON俾黑警濕左2野再罰4000歐。根本就係睇政府做頭，無力政策市民只有等死

應該過咗

所以大家真係自己小心，個個有咩病你唔會知。朋友都係咁話。因為可以無咩病徵。
講真，少少喉嚨疼你自己都唔會主動去測當無野。

老人員好有機會係無病徵既員工傳入。

啱啱又多一次

你個閪就張弛有度

屌

依個時候就講世界各地

下次大細可以賭佢講左幾多次

北韓直情打埋靶

張撚夠未呀

唔駛隔離又唔駛驗

又張弛有度多次

又講

張弛有度
鬆撚哂啦

陳肇始冀本月底每日病毒檢測量可逾7500個
2020-07-09 HKT 17:45

食物及衞生局局長陳肇始表示，期望本月底每日病毒檢測量可以超過7500個。

她表示，自疫情開始不斷擴大檢測範圍和檢測能力，前日的檢測量超過6000個，昨日的檢測量亦超過7000個，隨著衞生署及兩間大學醫學院等購置檢測機器，包括在香港兒童醫院增加機器，希望本月底將每日檢測量增至2400個，恆常增加每日檢測量至7500個。

另外，陳肇始說，粵港澳三地商討健康碼的工作差不多完成，沒有大問題，但本港疫情反覆，仍需要三地在聯防聯控機制下，商討合適的開通，政制及內地事務局將負責有關工作。

之前香港無人確診 係香港人自己功勞 一D都唔關政府事

估唔到有人會用張弛有道嚟做口頭禪

真
如果想攬炒嘅即管去做測試
大把人冇病徵而係陽性

一唔好彩真係中咗 可以拉埋成邨人落水

咩叫我哋嘅張弛有度

陳肇始稱疫情新常態絕非不負責講法 措施需張弛有道
2020-07-09 HKT 17:39

食物及衞生局局長陳肇始說，「疫情進入新常態」絕對不是不負責任的講法，世衞與很多專家都認為，在未有疫苗或者有效治療前，病毒不會遠離，並將與人類常存。

她表示，防疫措施在新常態下要「張弛有道」，社交距離措施曾經非常嚴厲，在疫情穩定後才放鬆，但現時有多宗本地確診個案，因此需要馬上收緊措施。市民在新常態下應該接受，有關措施會出現交替的情況。

陳肇始指出，南韓、日本及澳洲等地，當放寬社交距離措施或者恢復社交活動後，疫情一定出現反覆，香港疫情第一次在新常態下出現反覆，大家需要接受有關情況，最重要是當局有能力迅速應變。

另一把口就鬆弛有道

好難
收八達通要分俾八達通 的士佬一早唔濟
同埋一部的士可以由唔同司機揸
咁好麻煩

君君(樓豬)又mon po

月尾
都差唔多爆撚完

大家有無約朋友食飯？
其實道理上你唔會知你朋友平時見過咩人，有無遇過確診者，一齊食飯口水交流，其實中撚硬
同人食飯真係賭大細
但身邊好多朋友照去聚會我推卻又話我誇張
呢樣野我好唔明

就嚟連確診數字都張弛有道

政府唔敢叫全香港停工
全香港停工咁邊個車班醫護返工

又德望

老人院
確診嘅多數係下面嗰間

德望好多女神好似

德望

有初步確診

鬆弛有度

德望咩事？🤔

今年完全無約過朋友食飯

講張弛有度講到走火入魔

有個確診個案個女讀德望

一個記者會講10幾20次張弛有道

屌 點解唔係條槍殺人黑狗

陳瑞芝中學
青松小學

佢地唔係一撚早轉校走左佬啦咩

記者會新常態

咁惡做乜 傻左？

上面嗰間暫時未有
但有有一單確診個案會上下兩邊走

香港話叫一時一樣，再好聽d就叫亂鳩咁黎

下次唔好估幾多個確診 估張弛有道仲好

有好多間陳瑞芝中學

肯定有啦

多謝各位

邊間最近青松小學 應該就嗰間啦

黑警可能控制唔情緒

確診嘅多數全部係下面嗰間

唔肯走

屯門啦

最慘係佢地會話自已好衛生，做呢樣果樣消毒
喂食一餐飯就足以令到你做咩都無用啦

想講多次張弛有道 埋齋

無恥又成功開到6點

咁即係友愛+山景
可能link到落內河碼頭

樓樓上講得啱

德望小學

屌
有聲

肯走未

相討到2047

屯門嘅

又搶答

學生確診？

個mc講咗3次多謝大家都完唔到

得翻君君solo

樓豬最大啊，幾時到mc出聲

港泰37人
28人陽性 9人陰性

個記者本身都想ot

我兩老聽日重要擺3圍同FD子食飯，癲撚到。好彩我唔係同佢地一齊住

最緊係幾多收入無得走

得君君未走

其他人走晒

終於走到喇樓豬

得返樓豬一個

張竹君 真係好官黎
肯答埋啲人嘅問題
祝君健康

張醫生onemanshow

係由上年開始，屌你上面高談闊論，下面射tg，大家都冇心情見人啦

君君想放工

趕住收工啦

黎緊有同事請食自助餐

我推撚曬

想要得翻君君solo cap圖

去到57頁

最後一分鐘

張弛有度係隻病毒
留意番

屌你即刻自拍一張咪得

連登一向有一班係office 不力生產既奴隸

咁開心仲擺三圍食飯
人都癲

你真是公務員
估撚左你好耐

最弊係自己做好措施但屋企人懶懶閑
又成日返屋企唔肯換衫先
返而走勻全屋做呢樣做嗰樣
學晒鬼佬咁flu flu flu普通flu

有鬼用咩，個個出晒汗交換體液

ME2
自己做足但阿媽返到黎求其洗濕隻手就算

紅色資金

不了

我老豆出完街著住對鞋行入去開冷氣
好熱喎要開左先

google apple 比哂api 整肺炎app
個港共垃圾政府完全無視

cls 做做下暈低都似

#1291都傳咗俾唔少人

柒姑碌甄環 DH職員！是咪做CHP!

多謝習大大

啲廢老可以喺偉大嘅黨政府同林奠嘅恩典之下共享病毒，諗起都覺得幸福

好少出街

佢應該都係比人傳染

都係無講DC9

多謝巴打

saved
j死人

自己做得幾好都冇用
著住落街拖鞋係屋企周圍行 出完街又唔洗手

佢只係保皇黨，唔係飲食業

健身中心係每個房間，唔係每個場所

係講緊團體班果d房

要報稅呀

開始嗰陣已經講，未有疫苗，預咗一直會反反覆覆wfh機會唔大啦，八個，書展又唔禁

台灣好似仲係全面鎖國.
佢本身好似好多都係內向型經濟影響較少.

但香港外向經濟. 又國際化得緊要.
得閒就幾個巴基斯坦, 巴西, 南美,歐洲返來.
重點隨時走失幾個無症狀, 可能14天都未有陽性.
結果走出社區就瀨野.

一個全球性病毒, 對一個真正國際性城市好難防.
重點係無症狀或隱形病人無可能防到.
除非拒絕所有人入境.
呢隻病毒只會長玩長有.

係
的士佬自己生意最好都係現金出糧咁

對
所以我決定以平常心看待
繼續出街聚餐唱k做gym

8條友 gym房都唔開你玩啦

之後報政府果d低收入家庭津貼，攞公屋，再申請公屋減租，書簿津貼…呢d加加埋埋都唔野少

出年完全settle都成問題
有可能長過西班牙流感

我又遲到了
一見到咁多版就知大件事

今日好似無講確診D行程既

兩單源頭不明
一單好少出街
另一單成日搭的士 但係冇講去邊

太多
等新聞稿update

啲資料亂到
等新聞稿再整合

的士車牌可以係邊搵

以前會寫喺新聞稿到
依家好似冇公佈

開始驚同事/屋企人都中招

有無講話樂富廣場邊一間食肆

咁少

越黎越嚴重
但啲消息仲封閉過三月

袁國勇講咗幾個月要加檢驗數
政府都係慢到豬油咁

係 之前係佢個政府網好似交通個個名單有寫 而加無嘅。
定係我記錯左

樓主俾無恥搶咪

之前係有寫
唔知點解最近冇寫

樂富
好近浸中

呢個畫面好滄桑

下 今日陳姑娘講完野就得返君君？
HA代表都走埋？

係
得番樓主自己一個打杖

我愛樓主
祝樓主安好

水蛇春咁長

補充少少
的士司機
#1329 去過新發茶餐廳
#1356
#1357

彬記
#1361

密切接觸者個案
#1364 = #1314外傭

源頭不明
#1365 有時去慈雲山中心街市買嘢
#1366 成日搭的士

呢個知唔知係邊單case？

新聞稿都未出點解咁快有

夜啲可能會知

不過應該未必知係邊間

今次可能要零晨先有

間老人院平時喺咪喺慈中街市入貨

港共仆住跟中蟈放寬

我終於可以整合下資料

#1319
皇后大道東東美商業中心返工
0704 海港城 Shake Shack
0704 灣仔盧押道5號 Feather & Bone

#1329
0707 牛頭角豬嘜車仔麵

Shake Shack 無出過聲！

兩間藍店

#1305
0704 旺角道 30-36 號 麥當勞

博懵諗住冇人知

KFC爆過2次之後老麥都發力上

有冇咁好嘢去親都藍店

#1313
0704 九龍城 拔萃男書院附屬小學
0704 油尖旺 恆豐中心 大食代
0705 灣仔 香港萬麗海景酒店
0705 荃灣 荃灣廣場 牛涮鍋
0706 深水埗 貿易廣場

1313嘅生活真係多姿多彩

牛涮鍋，一定好惹味

油塘大本型莎莎分店一名收銀員確診感染新型冠狀病毒，關閉14日清潔消毒。 莎莎指，這名收銀員星期日開始請病假，公司到傍晚接獲通知這名收銀員確診，店內所有員工會在家隔離14日，呼籲近日曾到油塘大本型莎莎分店的人士，留意個人健康狀況。

原文網址：

屌，黃店嚟

差唔多成年無成過金拱門

唔該哂！

個個雞咁腳咁走
得返君君孤身作戰

無未更新得切

連鎖壽司店爭鮮外賣壽司葵涌廣場店，有員工家屬確診新型冠狀病毒。

該店下午已經拉閘。門外貼出通告，為保障食客及員工安全，稱分店會暫停營業至另行通知，其間作深度清潔及消毒。

Thx我等左好耐

而家的士變相加快武肺傳播速度

爭鮮

又係東九

可能聽日訓醒又話十幾宗初步確診

感到興奮

等班友唔戴罩，物競天擇

今日有兩單係共揸同一架的士中咗，唔知坐過嘅乘客會唔會都有機會中

開口中

頭先訓醒

11點都未到已經追到今日2pm條數

而家希望唔好再有源頭不明嘅就算

蘋果：截至晚上21人染疫

聽日唔敢想像

初選結果已經出左!!!

聽日無論如何照樣出街聚餐

幾何級數

聽日要返工呀屌

葵涌廣場

21係當今日定聽日？

聽日

聽日，不過蘋果好中意當今日整大條數

依家咁大鑊 無unlinked 仲開唔開記者會？

真係唔知，不過都幾難冇unlinked

聽朝訓醒又多個dup

葵廣嗰間仲要係有堂食

我覺得有本地case 都應該出嚟講下

都解釋唔到點解呢1 2日先爆到咁
學校嗰啲就應該似係跨境學童，大陸西搞到咁

莎莎國際表示，旗下位於九龍油塘高超道38號大本型1樓124號舖分店，一名員工確診感染新冠肺炎，為確保員工及顧客安全，該分店由即日起暫停營業14天，進行徹底清潔及消毒。店內所有員工及與該名員工有接觸的其他相關職員，將在家隔離14天。

家居隔離又傳畀屋企人，屋企人再傳出去

點解半夜都排到咁痴線，印像中半夜冇乜人睇

老老柒柒，平時冇爆肺炎都唔會點想入醫院，而家爆緊更加唔會想入

今朝都冇咩特別事，平靜的上午

【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。

仲以為會平靜

【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。

點解重覆咁多次

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥表示，近日新冠病毒疫情急劇變化，政府須重新檢視何時推出「健康碼」。

林鄭月娥在社交網站帖文，指短時間內出現多個高傳播風險的群組，政府須嚴陣以待，迅速應變，其中須重新檢視應何時推出早前已接近準備就緒的港澳及粵港健康碼通行試點計劃。

昨日港島地區新增患者的住所及潛伏期內曾到訪的地方如下：

香港島
1⃣香港銅鑼灣皇冠假日酒店（1325&1326&1362－酒店）
2⃣鰂魚涌華蘭路12A-12H 號男女煮角（1304－工作地點）
3⃣灣仔東美商業中心（1319－工作地點）
4⃣灣仔盧押道5 號Feather & Bone（1319－到訪地點）

#公共衛生情報 #武漢肺炎

專登

比佢知今朝一d都唔寧靜

據聞太古城中心一期24/F立橋保險有人確診

立橋保險客戶服務中心今日暫停開放

陳健波間公司

本港新冠肺炎疫情爆發第三波，今日（10日）有消息人士向TOPick透露指東鐵綫太和站一港鐵月台助理初步確診，惟暫時未知該助理工作的車站。

醫院消息指，水泉澳邨明泉樓居民昨日開始遞交樣本，至今最少10名居民確診，分別居在最少10個不同樓層及單位，而最早確診的個案出現在低層單位。當局擔心邨內爆發疫情，或計劃派人到場視察。另外，據了解同邨的喜泉樓及河泉樓亦有居民確診。
今次成條邨

順便做埋檢疫中心啦，唔洗搬🤭

Professor Yuen 要出動啦

出動但冇人理佢講咩

據了解教育局將宣布全港學校停課

Source: HK01

書展呢

水泉澳仲爆得勁過老人院

柒婆好快會出嚟扮工

笑始：書展要大家戴口罩，好安全，可以照搞

停課又唔洗返工了

之前死都唔肯停

因為好多學校自發性停課，變相CHP架空教育局

樓主今日又要機關槍式咁報CASE

教育局局長楊潤雄下午2時見記者 消息：全港學校將提早放暑假 小學呈分試作特別處理

記得飲多幾啖水先出黎RAP 啦

冇777
wfh又一次落空

會唔會又借機打壓初選

CHP邊有得wfh

【12:41】沙田區議員丘文俊指，收到消息政府或會撤離所有明泉樓居民。據他了解，有確診者居住16號單位，房屋署較早時為大廈所有16號單位檢查喉管，發現其中一個單位的喉管有小破孔。

咁近威爾斯直接車哂入去啦

化妝品連鎖集團莎莎再有分店職員確診感染新型冠狀病毒，馬鞍山新港城中心分店有收銀員確診，這名員工住沙田禾輋邨美和樓，前日起休假，深喉唾液樣本呈陽性反應，已轉送醫院。

莎莎表示，分店即日起暫停營業，進行消毒，店內員工居家隔離14天，有需要時會安排員工做病毒檢測，所有懷孕員工即日起至月底在家工作，並呼籲近日曾到訪新港城中心分店的人士，留意個人健康狀況。

原文網址：
又係莎莎

幾時傳埋入馬鞍山

衞生及醫管局今午4時半將舉行簡報會，交代最新疫情，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理何婉霞醫生將會出席。
一陣見

中位數暫時45

想屌你屎眼

今次信你買大

60

你巴定絲
男人老狗叫松雪好撚gay

上次開得幾靚

本地 70-80
輸入 6-10
我估

以幻似真
等人ALL IN細點知開大
FATFAT了

有機會
依幾日都double咁增長
今朝一早已經話至少有30單

水泉o ~15
粥店茶記～10
dc9 ~ 5
unlink ~ 5
輸入 ~ 5

鳩估

水泉過20啦

Gay
扮絲吊仔

做乜追擊我係巴定絲

屌 邊得閒狙擊你
回多你兩句就狙擊 兒登仔個個被迫害妄想

老人院應該未爆完

警方回覆查詢表示，一名隸屬新界南總區重案組的警務人員曾光顧坪石邨彬記粥麵店，該人員沒有出現病徵，但已遞交檢測樣本予衞生防護中心，正等候檢測結果。管方已安排該名人員留在家中工作，並已經按指引於相關地方進行徹底清潔和消毒，以保障人員的健康。

係喎 計漏左

老人院應該+10 左右

total 應該50左右

無病徵+有戴罩 應該帽事嘅

據了解，明泉樓初步確診的19歲女子，並無外遊紀錄，相信屬於本地個案。另外，分別住在河泉樓及喜泉樓的兩名巴基斯坦籍人士亦初步確診，相信屬輸入個案。

allin大

等等
PKstan唔係全部入集中營㗎咩

【16:05】據了解，由昨天疫情記者會之後，直至今早，本港新增48宗確診個案，其中至少38宗屬於本地感染個案，比昨日34宗本地感染個案更多，或再創新高。48宗個案中，有近20宗來自檢疫中心或衞生署追蹤個案、逾10宗來自水泉澳邨。換言之，水泉澳邨已佔新個案的約四分之一。

就嚟揭曉

幾時有新post

1625